想知對方有無心覆你好簡單 Send個emoji俾佢

1.已讀不回=唔想理你好耐，終於搵到機會
快啲收皮，唔好再煩住人
2.覆返你emoji=悶，有人搵就覆住先
仍需努力
3.開新topic覆你=好想繼續同你傾
得米，可以去馬

😂

屌你老母我個心好撚柒閪尻痛啊！！！

我鍾意嘅人表情我都會已讀不回佢

你係撚鍾意人

我係

收皮啦，鍾意佢點捨得唔覆佢

3咗
多謝巴打 準備去馬

抵你俾人已讀不回

收皮啦你老母俾狗屌啊！

😂👌🏻

唉 求恥笑

我都係 因為佢表情我 我會覺得佢唔想同我傾計
咁我就唔再打擾佢了

咁你覆返個emoji都得掛？你已讀不回我我夠唔知你點諗啦

Sd咩emoji好 求指教

你都唔弱智得去邊 仲識推理

啱啱打咗篇論文畀個女仔
佢已讀不回我
即係點

細味緊

我個腦成日都好多諗頭

唔敢send 唔想知呀

啱⋯⋯唔好去試好啲⋯⋯